求教未補地價居屋按揭問題

近期見到個未補地價居屋盤幾好，但首次出售日期太早，問過滙豐恒生按揭成數淨係做到4成。
有無巴打知道邊度按揭成數可以做高d??

應該你4成首期、6成按揭呀嗎？

係你岩，我打錯左

可以參考

即使政府擔保未補地價居屋30年，首次出售日期如果已經過左25年，都係得返6按

感謝巴打

好似重要無得行按保條路....所以一定要諗自己夠唔夠首期

居屋政府擔保期是30年，去到第25年銀行最多只做6成按揭，所以搵2手居屋，最好搵24年或以下果啲，先做到高成數按揭

19年以下就9成
如果已經去到擔保第24年，就應該得返6成幾-7成
可以睇返上面條link
入面有好詳盡

巴打 未補地價既居屋唔係人人都買到架
你要有證先得啵